呢個時候有人ig story post 食飲玩樂係咩心態......

發生咁大件事仲有心情行街打卡影相.....

係咪有病

見一個block一個

真係火都嚟